Social Security Co Module
#########################

El archivo aseguradoras.csv contiene la aseguradoras para colombia y puede ser
importado en el wizard de configuración del módulo que sale automáticamente al
activar el módulo.
